楊明燉湯店涉違規遭食環檢控無牌經營食肆：我而家係被攻擊嘅矛頭

楊明與女友莊思明一直高調撐警，甚至高調到警總「慰勞」警員，於是引來持相反立場的「黃絲」網民提出罷食他主理的燉湯店，同時亦引來大批「藍絲」前來撐場，楊明日前更特意與女友落舖感謝市民撐場，當時二人甫進入店內就引來食客的歡呼聲，更有人大叫「加油！支持你！」等打氣說話。怎料，燉湯店再遭網民狙擊，指楊明的位於荔枝角工業大廈地舖的分店涉嫌違規經營。

據知，楊明的燉湯店位於荔枝角工業大廈地舖的分店為「食物製造廠牌照」，即只能招待該座工廈內上班的職工，街外食客則只能外賣，不能堂食。但食環署向傳媒表示收到相關違規投訴，指涉事燉湯店原來沒有「工廠食堂牌照」，於是向有關店舖負責人以無牌經營食肆罪行提出檢控。

《香港01》記者致電楊明查詢有關事宜，他說暫未收到食環處正式起訴：「呢幾個月不停有好多無理投訴，都會好小心。（什麼類型的無理投訴？）層出不窮㗎，又食物中毒、又防火條例、又話我用走私豬肉，其實四間舖每日或者隔日就會有政府部門嚟睇。」他續言：「有犯錯的話受到懲罰係啱嘅，但我想講返我諗成個香港嘅工廠大廈都係我呢個牌；大家都知道我同間舖而家都係被攻擊嘅矛頭，冇話無辜嘅，可能我做咗啲嘢令佢哋好憎我。（覺得被針對？）針對就一定㗎喇！頭一個月會驚啲，佢哋啲招數層出不窮，而家過咗咁多個月好多招數都見慣見熟！（為當初的言論後悔？）我又冇呢個感覺，我冇後悔過！」

source:支那01

行得正企得正
怕咩姐

成個香港嘅工廠大夏都係你呢個牌=你無錯

唔知佢講咩，
總之犯咗法就唔啱。

但我想講返我諗成個香港嘅工廠大廈都係我呢個牌

查過曬全香港幾千間工廈舖？

被攻擊嘅矛頭？ 識唔識中文？

屌你老母，我估唔到你連食堂牌都無喎

被攻擊既柒頭

藍絲歪理論真係好特別

同黑警一樣
知法犯法仲咁撚惡

Push

讀書少，齋媾女，常犯事，零演技

程班長都係咁又冇事

咁好啦
我哋用楊明燉炳強嘅名義
幫佢向食環投訴哂全香港同行

睇到自己咁高

被攻擊嘅柒頭

人地工廠大廈商廈係可以俾其他人去食
但佢呢個位係唔得
犯左法又唔認
On99

大把強姦犯啦
我只係咁岩俾人捉到
我冇錯

差佬比違法慣犯支持有咩感想
除咗做四線演員有咩正面貢獻

抵死

好多工廈入面都無 係廠牌黎

犯法就認啦

犯法就要拉
有咩同法官講

眾矢之的

最鍾意睇藍絲死撐食屎

真係好on9
條女就筆都無支

但我想講返我諗成個香港嘅工廠大廈都係我呢個牌

諗喎？唔知就查下先啦，餐廳老闆
想攬炒所有工廠大廈食肆？
ok, 最少舉報埋佢同區啲工廠餐廳
係呀明哥仔篤你哋灰，有咩就去搵佢啦
犯罪要負責任吖嘛係咪呀

犯法仲大大聲講到自己受害者咁

做錯野仲聲有有話比人針對

犯法就犯法啦 嘈乜鳩

有咩感想？蛇鼠一窩

知法犯法 同黑警一樣

犯撚咗法都叫被針對

冇後悔咪好囉

我哋繼續

破壞法治

推

關我撚事呀 全香港工廈都係呢個牌 所以你就可以用呢個牌去一齊做生意 一齊犯法？

犯法都有得賴
我哋用枝槍逼你犯法？
定冇我哋犯法ok?

監躉撐警
收皮啦

自己犯法仲怪人

我都睇到R晒頭

屌你連食堂牌都冇
學人搞堂食？

唔係自己身有屎驚咩

我就係要你硬頸 鬥到底啦 楊明
你將會係奶共撐警藝人之中既地底泥王者！永不超生！

安家費現金劵都收左就咪咁撚多聲啦

你嘅使命已經達成左啦
藍絲係唔會忘記曾經有一餐免費湯嘅鋪頭架

無牌經營抵鳩死

藍屍特點：死唔認錯

又食物中毒、又防火條例、又話我用走私豬肉
辛苦曬各位清算師

我咩都唔知 總之犯法就唔啱 支持警方嚴正執法 拉鳩佢

//有犯錯的話受到懲罰係啱嘅，但我想講返我諗成個香港嘅工廠大廈都係我呢個牌//

咁撚多嗲，咁你係咪無牌違規先
藍絲真係全部0 logic 可言，永遠唔會令人失望

犯法就要被檢控承擔責任
有咩問題
講到食環針對你咁

玩謝佢 ，，，咁撚柒

人地犯法你跟住犯法?死廢青淨係識搞亂個社會

如果冇犯法怕咩俾人針

下 而家犯法都可以咁撚理直氣壯

準備北上奶共了

講乜撚野呀

我想講返我諗成個香港嘅工廠大廈都係我呢個牌

全部人犯法代表你犯法冇問題藍絲邏輯

總之犯法就係你唔岩

不嬲都隻眼開隻眼閉架啦
邊個叫佢咁高調

係呀

屌 係喎
藍絲最強之矛

Pudhhh

痴撚線 無牌經營緊係要比人告架啦 on撚9

自視過高？龍門先係被攻擊既矛頭

無牌就無牌

我唔識講，總之犯法要繩之於法。

自己犯法在先仲咁惡
咁又係
黑警都係咁
撐警嘅人就係咁仆街囉

抵啦 支持嚴正執法丫嘛

一定要頂住呀，要幫其他藍店擋住
燉PK執笠市民就會投訴其他藍店

支持食環嚴正執法，捍衛香港法治！

垃圾明收皮啦

收山喇陽明

邊間教會？

語癌末期

總之犯法就唔岩

可能佢攻擊人 所以係矛頭

佢應該係講 攻擊佢地嘅矛頭指向佢

慳水慳力
又係毅進畢業？

你地藍絲話ge，支持嚴正執法嘛，你犯法咪要執法囉，有咩問題?

呢d小學雞諗法
小學生都知唔會有人原諒

傻仔 其實無視佢最好

無神神棒紅咗依條小丑

犯咗法就係犯咗法

燉湯唔係問題
難飲都唔係問題
但係違法呢啲野破壞法治就唔好啦

支持食環嚴正執法

唔緊要啦 你仲有香港警察

藍屍邏輯

食堂牌都無
你有人地又點攻擊

咪係 犯法就係唔岩，我唔知其他野

搞到佢生意好左咁撚多，屌

其實佢有無讀過書？
犯法就係犯法！

佢個棟樓可能結構唔同可以明火掛，有啲工廈係唔俾過夜，又係消防問題。

被強姦嘅賓周

攻咩擊，咁你係犯法喎

犯法仲聲大惡 強烈譴責

有人犯法就要執法

想知仲有冇人排隊

佢真係垃L圾

自己犯法喎

警曱除咗呢啲廢物
邊有正常人會撐

幾時北上拍劇賺人仔

做咩犯法嘢都做呀

你犯法喎

所以就可以犯法？

佢都忽上腦
如果行得正企得正驚閪俾人捉咩
矛頭？你好撚靚仔咩？

撐警所以可以犯法

你犯法呀, 柒頭

有人犯法，就要執法

個個人無牌你就可以無牌？

有無讀過書咩叫被攻擊嘅矛頭？
矛頭先係攻擊人嗰個

犯法就係唔岩 要嚴正執法
香港係法治社會 唔可以姑息呢D違法行為

同時又有好多工廠餐廳係好似呢條撚頭間燉咁呢
你得閒留意下就知，都係會貼住只准此工廠員工幫襯嗰啲字眼

有無讀過書，乜撚野被攻擊既茅頭？

支那臭蟲論

我本身都好支持你架 但犯法就係唔岩啦

人地都會拎個工廠食堂牌，你條仆街淨係拎個食物製造廠（for外帶）
咪拎埋一齊講

自己犯法仲要講到俾人針對咁
啱嘅
而家啲罪犯會走去撐警
殺人犯仲會得到黑警保護
仲有大大間安全屋
楊生識時務作為罪犯梗係撐警求全啦

冇犯法怕咩？ 藍屍狗

有人犯法，警方就要執法

唔好睇到自己咁高啦，你只係大茄。

撐警藍屍金句：
你犯法，我執法，天經地義
支持食環嚴正執法

成個on9仔咁

支那仔最興賣可憐

自首啦

佢係咪唔知呢兩年食環對工廈食堂捉得幾嚴, 荃灣工廈區喺向街一面唔好話擺餐牌, 外賣紙, 有d嚴重嘅連門面都要裝修過

自己犯法話比人針對
屌你老母第唔知幾線星學人鳩up...收皮啦

你犯法呀 仲扮冤枉
死曱甴!

衰左就衰左啦
人地都有錯唔代表你無錯
行得正企得正有咩好怕

學你地話犯法就要比人拉架啦

D邏輯幾好笑喎

條片我見過，我真係見過

柒頭有你份

我唔識政治

總之犯法就唔啱

犯法就係犯法

唔係被攻擊係你無腦係你犯法

犯法仲咁理直氣壯

楊明／楊明fans逐個post留下負評

犯法就要拉架啦

一至五夜晚六點七左右巴士經過炮台山分店，無人排。

屌

佢條撚屌連工廠食堂牌都冇
得個食物製造工場牌

照理講佢只可以做外賣
連堂食都唔可以

push

違法就係違法

自己犯法就賴地硬 笑左

冇犯法係點都攻唔入你

攻擊嘅矛頭
會唔會太睇得起自己
你只係個清算list嘅其中一個咋

誰人被攻擊被罰款正柒頭

工廠食堂仲有得兜話所有雇客都係公廠區返工
食物制造廠就無得兜lu
衰Cap132x31(3)
另外睇怕都無掛牌照係鋪面 34b都衰埋
執法啦食環唔好剩係識蝦街邊阿婆

攻你老母

犯法就犯法啦

cls 明明自己唔岩先

犯法就收皮喇

件垃圾跟得法律做足手續，無位比人入，人地點做9你啊，自己做錯野仲要賴人

楊明三字經

明明係自己無牌在先仲死撐

支持食環嚴正執法
拎住工廠食堂牌 只可以招呼該工廠大廈的工廠員工
連果棟工廈既看更食都唔得
佢最少要拎普通食肆牌先得
食物製造廠牌唔比有坐位

告多佢幾飛都唔改番經營模式
姐係落地玻璃 鋪頭名係門口 餐牌 依啲有對外客人嫌疑既行為
食環好似有權告佢無牌加收佢搵食工具
姐係廚房設備 同枱櫈
（工廠食牌舊世紀野黎 正常咁行係冇得做 執啦）
利申：深藍 支持嚴正執法

淨係無牌經營唔夠做，通常罰下錢就無事，有無違反消防條例之類 咁先可以封佢鋪

藍絲無腦
講野都on9過人

咩叫被攻擊嘅矛頭
個垃圾冇讀過書 唔好講咁多廢話啦